林鄭突公佈今飛北京交流

2018年10月23日

林鄭突公佈今飛北京交流

林鄭今日傍晚會飛往北京出席京港交流會，並與中央部委和市領導會面。

【本報訊】特首林鄭月娥今日將出席早上舉行的港珠澳大橋開通儀式，政府昨日發新聞稿，指林鄭今日傍晚會飛往北京訪問，除了出席兩場京港交流會，並會與中央部委和市領導會面，但未有交代會否與負責港澳事務中央領導會面，而林鄭周四會轉到河北考察後返港。

出席大橋開通儀式

林鄭昨午已啟程往珠海，準備出席今早在珠海舉行的港珠澳大橋開通儀式。由於多名行會成員亦會出席，原定今日舉行的行會需要休會，但政府昨又突發稿，指林鄭出席完港珠澳大橋開通儀式返港，隨即於明日傍晚飛往北京，出席周三舉行的京港合作會議及北京香港經濟合作研討洽談會開幕禮。

京港合作會議前身為京港經貿合作會議，林鄭年初訪京拜會北京市委書記蔡奇和市長陳吉寧時，雙方同意盡早召開新一輪會議促進兩地經貿及民生合作。

隨林鄭訪京官員包括財政司司長陳茂波、商務及經濟發展局局長邱騰華、政制及內地事務局局長聶德權。

他們除出席兩個京港交流活動，還會拜訪中央部委和市領導，於周四會轉往河北考察，與省領導會面，同日傍晚返港。林鄭離港期間將由政務司司長張建宗署理行政長官職務。

■記者莫劍弦

上一則
上一則
補選抽籤 政府拒答DQ原因 保安粗暴抬走李卓人

下一則
下一則
梁君彥批准7日侍產假修訂

信唔信係奶左野，要照肺

全部賜死

上去俾習總出火

應該係要拎一萬億出黎俾中共救市

搭膠鐵去？

點撚解唔坐膠鐵上 講到咁撚把砲

琴日新聞好似已經報咗佢話要北上喎

要佢解釋
5兆億點夠支那貪官洗
點解唔俾多啲

「雷老師，你真的決定了要這樣做？」坐在床邊一角的她，沒有仰望面前的雷老師，反而漫不經心地向酒店的落地玻璃窗外望去，是北京的天空灰濛濛，還是麗思卡爾頓酒店的位置，其實遠眺不到通惠河的夜色呢？

別人叫他總裁，他覺得太疏遠見外，他喜歡女性朋友叫他做老師，感覺親切一點而且也帶著一種敬意。林太太也習慣叫了他做雷老師，即使他比自己年輕至少十年。

「林太太，我叫你來北京，當然是決定了。」他輕輕在林太太的肩膀上溫柔的按了按，再道：「我想知道你可以給我什麼特權，想知道香港可以給我什麼特權...」林太太的心卜卜的跳，雖然已到花甲之年了，也位高權重，但她忍不住幻想自己是格雷的五十道陰影中的女主角 -大學生史迪爾，而對方，當然是故事的主人翁，年輕富商格雷。沒錯，是格雷，雖然樣貌不似，但雷老師的名字還是有50%似。林太太笑了笑，主動鬆開了恤衫胸前的扭扣，「明白，雷老師....那麼，兒子的事拜託你了」。

她的兒子早就加入了雷老師的千億企業，別人一直認為以林太太的地位，可以輕易令兒子在企業中扶搖直上，可是企業中大大小小的職位，已充斥著很多某省長的外孫，某市長的女兒，某人大常委的侄子，雷老師基本上每個星期也收到了很多要求某某升遷的訴求，但沒有幾個可以打動到他。

林太太沒感到害羞，若無其事的把恤衫除下，露出了一個肉色胸圍，雷老師有點失望，五公里以外，連天安門廣場上賣著紀念章的中年女小販，也會嫌這種胸圍的款色過時，所以雷老師肯定林太太是個沒情趣的女人，他以挑撥的語氣問道：「林太太，你在香港的房事還可以嗎？」她認真地托了托臉上的幼框眼鏡說：「我們剛剛決定針對空置單位而向發展商徵收一手空置稅，而且香港公營房屋和私人發展比例將會。。。」雷老師打斷了她的說話：「我是說你和林先生的房事，不是香港的房屋事務。」

「那是很waste time，我只在乎現在的事。」林太太說完，便伸手輕撫雷老師的褲檔，再用食指勾起內裏的東西，她一邊勾，一邊抬頭瞪著雷老師：「我是官，你是商，我們只是在官商勾結，不算偷情，是吧？」雷老師有點詑異，原來香港人只要把紅杏出牆美其名為官商勾結，事情就會變得合理化。

雷老師認定她是個沒趣的人，似乎是一場誤會，林太太非常進取，繼續摸著摸著：「我來北京前，經常擔心雷老師下面的寶貝，會不會像你公司的名字一樣呢？啊，原來剛好相反，雷老師為公司起的名字，太謙虛了！」林太太忽然這樣阿諛奉承著自己，雷老師覺得這有點唐突，未來得及反應，「很硬，很硬...這樣出眾的硬體，肯定是出自你公司吧。」雷老師震驚了，心想難道她平常述職時，也是這樣的讚美上司的一帶一路很粗很長嗎？

林太太以往為出席公眾場合，特意穿上這行政套裝，今次卻為著這次公幹而把她在別人的面前脫下。她慢慢把裙子拉落，轉身爬上床，把屁股抬起，對著雷老師：「實不相瞞，我平常不容許我先生這樣...從後面幹...但今天...」雷老師深呼吸了一下，他知道林太太巧妙地隨著這記轉身，準備轉入正題，她府身背著雷老師，續說：「但雷老師，你享有不一樣的權利！」林太太說完，大力拍了自己屁股一下：「這就是同『股』不同權！」。

「同『股』不同權，我當然喜歡。上市的事，也拜託你了，但是...」雷老師從商多年，明顯早有預備，他覺得自己可要求更多。「我怕香港人不買我公司的股票....」「沒可能的，只要你公司納入恆生指數，他們不買，他們的強積金也要買，這事我會處理。」雷老師當然聽說過強積金的事，也知道香港人叫它做強姦金，雷老師既興奮，卻又很疑感：「真的嗎？這不太靠譜吧，勾結太明顯，別人會起疑的。」「被強姦的人又不是不知道自己在被強姦，強姦犯只不過換一下姿勢，又有什麼疑可以再起呢？」林太太咀角輕動一下，輕佻的道，雷老師恍然大悟，連說幾聲「對極，對極」。

林太太對於雷老師來說，當然不是吸引的女人，但那一刻，雷老師不再猶豫，除下褲子，從後入侵著她，「嘭！嘭！嘭！」。這行徑，仿佛把自己的品牌，以最污穢的方式，從香港食物鏈的最頂層，向著香港社會整個意識形態滲透。雷老師越想越興奮，「我快要射了....」他張口微震道，林太太側著頭，也往後叫道：「雷老師！這不是射，是輸送利益！快點！快點加大力度把利益輸送到我體內！」林太太舒爽地說。

「嘭！嘭！嘭！」雷老師的敲鑼棒連環揮向銅鑼，他的企業，終在港交所掛牌，他今早在港交所出席上市儀式。林太太看著電視上的直播，聽著那些鏗鏘的「嘭！嘭！嘭！」聲響，不禁憶起那晚在北京的往事，她回過神來，繼續吃著早餐，呷幾口東江水，還是那樣的神態自若。為了兒子，為了國家，這是值得的。

樓上

習大大橋開幕時，近距離望到林太風韻猶存

急急召上京

西九去北京西要9小時，飛機3.5小時（唔計空管）。
成日把口讚高鐵有幾好，到真係要坐好多粒鐘，D飯又超級難食（可能有特供），班高官就揀飛機架喇！
譚耀宗都係話去北京坐飛機。

上面篇甜故

小心抑鬱發作

憂國憂民

建議你直接去開po

諗起之前小米上市個陣幾篇林病重口味潮文

睇左上面啦

港女跌800點， 你有無支持國家政策呀

梗係坐飛機

飛?
身為高官唔撐高鐵??

聽大陸分付點樣派兵 快速搞死香港

係咪就黎有抑鬱症

好恐怖嗰畫面

之前篇社會主義甜故呢

依家有架，怕去到or去完發作

上面篇野睇左一眼就唔睇，太恐佈

教授帽已綠

上次上完范冰冰，今㳄要上林奠了

無咩事嘅
都係習種鳩痕想屌吓閪姐

習: 娥！風頭火勢，你唔好自把自為搞咁多嘢啦！

林鄭帶路果陣係後面見到佢個big booty即刻忍唔住

CLS
托眼鏡有畫面

Dllm

五毛下班了，林奠比雜種狗屌

要被消失了

似喇

屌 睇到扯旗

林鄭幾時死

cls

屌你老母樓上個班識唔識用下個腦
禁下編輯引用啊 咁撚長就咁引用落黎
食屎大架？ 吓？

聽朝先有高鐵去wo G80班次

體液交流

小小地方官